可唔可以唔好再跪

跪係清朝果陣傳落黎
係主子同奴隸嘅關係
可唔可以唔好奴性咁重
叫人罷工又跪
叫林鄭回應訴求又跪

光復香港 時代革命
有d野係要自己爭取
跪即係求人地去答應
唔好再做奴隷得唔得

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Times

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

記住 我地係示威 唔係示弱!

今朝既學生 真係辛苦你地 但係真係唔撚好再跪 班狗官唔撚配

721

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

今日見到有人話要搞跪地event
我真係好嬲
明明咁多人出盡力去抵抗暴政、爭取自由
明明我哋係為咗大家未來唔使好似大陸人咁跪住上訪，點解仲有人本末倒置叫人跪？

要跪既係個條7婆

啱 完全背道而馳

又話西方民主化 西方人會跪？

我記得曾經見過有大陸人係fb一張示威者跪嘅相comment鬧話 佢翻牆出嚟唔係想睇大家下跪，係想見到大家挺起胸膛爭取自由

係囉 國歌第一句都咁講啦
我地反而做翻

同樣都唔好再跪黑警黑社會
你愈跪愈示弱,佢地就愈覺得自己高高在上,愈興奮,
仲變本加厲